點解今時今日仲會有人迷韓星

果啲韓星真係好撚老土
一開始整幾個智障仔出嚟跳舞你話覺得好得意我都俾你
依家十年完全冇變個
都係好似小兒麻痹咁喺度鳩跳老舞
快撚D打韓戰啦
全撚部去當兵就唔使眼冤

冇錯，如果香港多幾個珅哥，香港樂壇一定可以沖出國際，唔輸到班韓狗響道也文也武

垃圾珅同韓國仔行出嚟咪一樣俾人笑
兩邊都差唔多